[紅磚]今日派grade啦 好撚驚呀屌

唔好f呀

Btw 祝各位校園台手足過三爆四

唔係24號 9PM咩

9AM

你yr1?

好似聽日先派wor

Yr 1幾點派

會偷跑

唔好F呀 求過2.8

通常幾點偷跑

4

三四點左右
好撚緊張

放左

你咩科

下年

好彩冇f 驚左成日

唉,要defer

通常準時4點 但會有啲科放唔到住

想問如果炒咗咁要等到下年先有得讀，係咪一定會defer？

唔知,其實未放grade,只係9up下-,-

如果你F左果科唔影響你讀唔到之後啲科應該唔洗

影響呀 3科冇得讀

如果一路要推遲就應該defer了
祝你好運呀

派左

多謝